一句講哂邊對salomon最正

xt6??

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

XT6

咩色先

我揀黑色

佢黑得黎有層次

xt wings 2 adv 都正

舒服？

買對咪知

Safari都幾靚

Sense8

垃圾全部大陸做

are u sure?

著Salomon 好過著hoka keen 起碼少d機會同人撞

唔靚 太修腳對野

依對似Hoka bondi 6 冇咁大舊